［公投］你哋打算寧死不屈定逆來順受？

寧死不屈：正評
逆來順受：負評

借力打力